波音造飛機要多久？CEO發豪語：只要10小時

波音執行長米倫巴格（Dennis Muilenburg）周四接受美國財經媒體CNBC訪問時表示，2020年前波音將達到每年生產逾900架飛機的目標，相當於每不到10小時生產1架。

波銀去年商用飛機交機量為763架，創史上最高紀錄，相當於每11.5小時生產1架新飛機。波銀今年將朝2020年的崇高目標再邁進一步，該公司今年交機量估為810至815架。

米倫巴格說：「我們預期航空流量和乘客流量將以每年約6%至7%的速度成長，這將是全球飛機業成長的動力。」米倫巴格預測，未來20年全球機隊規模將成長1倍，全球將需要4.1萬架新飛機。（林文彬／綜合外電報導）

所謂10個鐘只係喺度砌返好咋咩
唔通真係由0開始咩
同埋個engine都唔係Boeing整架啦, 係Rolls Royce

平均10個鐘有一架出廠

咁你不如由採礦開始啦

可能佢想由宇宙形成開始計

由班工程師出世開始計

唔係整完一架先整下一架架嘛

打仗個陣就有用。

緊係由採礦 > 整架採礦車 開始計啦.

而家波音平均一日交兩隻新機比客

咁架採礦車緊係由砌採礦車開始計啦

由上一個宇宙爆炸開始計

引擎唔係自家制
幾條黑鬼係到打鍋釘
痴內龍

係神俾你地嘅考驗